元朗遊行注意

黑幫一般會收藏架餐係特定地點 最常見係花糟。集思廣益